麥當勞啲龍蝦忌廉湯點整出嚟

覺得幾好味

係lab 溝出嚟

點溝先得㗎

味精粉黎

未飲過 去試下先

溝粟米食

勁咸 飲完實有腎病！

你唔會溝到依個級數，要專登溝先有

去法國餐廳都唔會叫到

clayfish

Royal

家樂牌

因為你未開水飲

湯包黎 就咁倒落熱水到煲

樓豬食開味精?

粉開水
冇記錯佢隻粉唔係for整湯
係用黎整汁
所以係好鹹

有無樣睇下？自己整到？

樓上有人話湯包？
粉係咪樣？有無圖

當年我係前員工果陣，晚晚收鋪都飲4-5碗 通常第一碗我會倒十幾粒肉落去

留名
淨係飲過m記磨姑湯，但覺得好好飲

冇做啦
上年整係用粉今年轉左中資唔知有冇轉埋供應
唔記得咩樣了
龍蝦係用返mc cafe整包個隻
不過奉勸唔好飲咁多

每隔幾日就飲一次
好似吸毒上電咁

每次都好想飲
一飲又咸到pk

次次飲都好鹹，隔一兩日又好想飲

loyal級

royal先岩自膠

同味千拉麵個湯底一樣

Royal級龍蝦湯

搵佢溝

最緊要係記性

你係唔係想錬成腎者之石?

認真 有隻叫家樂牌龍蝦粉
唔知係唔係exactly用呢隻但應該係類似既野

通常會打個飛機落去先再比客飲
飲到佢地lam lam脷

我都覺得好好飲
新年先有

我都覺得幾撚正 fast food嚟講

入面啲蝦肉幾好味

好咸架

試下就得 飲得多就唔好

但用粉，點做到個種creamy 感

求圖或做法

咸係因為落少左水，好少人會跟份量整。見到煲湯，加埋啲忌廉真係乜野食慾都無，唔知點解咁多人飲

因為打粉果下打得好，所以口感係ok ga，但有啲低能仔求鳩其打一次就算仲要打唔暈起曬粉粒就變到又咸又無口感了

巴打，包粉有無牌子名或圖，自己整到嘛？

最快都初2先有圖喎，好似真係家樂牌，自己整到架，落水搞掂。

Ok 等你，好期間

C5H8NO4Na + h2o

龍蝦粉溝水

上面個幾滴白色係淡奶

裡面啲蝦係雪藏蝦

利申:夢到

去citysuper呀大少少既超市 買罐龍蝦湯都唔差
$24 罐

自己買蝦肉加入去

真正龍蝦湯其實係落米煮到爛令到佢creamy